{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_022774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000183303&dispCatNo=100000100030014&t_page=카테고리관&t_click=로션/오일_전체__상품상세&t_number=8",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "톤28 바디로션 300ml 3종 택1 (샌달우드/일랑일랑/페퍼민트)"
    },
    "text": "ボディケアラインのローション/オイル製品はトーン28ブランドで販売しています。 この製品は300gで構成されており、開封後30ヶ月間使用できます。 使用方法はシャワーを浴びた後、水気を軽く拭いた後、製品を適量取り、やさしく伸ばして塗ります。 構成成分には様々な原料が含まれています。 製品にはナマコエキス、高麗人参エキス、アロニアエキス、ペク·ジョンウォン蓮の花エキス、レモンエッセンスオイルなど多様な成分が入っています。 また、製品には一部有害な成分が含まれておらず、自然成分でできているため、肌に刺激を与える心配なく使用できます。 ボディケア製品はしっとりとした肌を保ち、乾燥を和らげ、保湿効果を提供します。 特に乾燥した肌におすすめの製品で、肌を柔らかく弾力のある肌に仕上げることが。 ボディケア製品は、1 日に 1 回以上使用すると、より効果的に使用できます。 また、製品は価格も比較的安く、多くの人が購入して使用しています。香り高いフローラルの香りが含まれており、ユーザーの感覚的な満足度も高めることができます。 これでボディケア製品は健康な肌のためにぜひおすすめの製品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドで販売されていますか？",
            "answer": "この製品はトーン28ブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "製品の容量は何gですか？",
            "answer": "この製品は300gの容量です。"
        },
        {
            "question": "製品の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "製品の使用期限は開封後30ヶ月間です。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどのようなですか？",
            "answer": "シャワーを浴びた後、水気を軽く拭いた後、製品を適量取り、やさしく伸ばして塗ります。"
        },
        {
            "question": "製品に含まれる成分は何ですか？",
            "answer": "製品にはナマコエキス、高麗人参エキス、アロニアエキス、ペク・ジョンウォン蓮の花エキス、レモンエッセンスオイルなど多様な成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌に刺激を与える心配なく使用できますか？",
            "answer": "はい、製品には一部有害な成分が含まれておらず、自然成分でできているため、肌に刺激を与える心配なく使用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような効果がありますか？",
            "answer": "この製品はしっとりとした肌を保ち、乾燥を和らげ、保湿効果を提供します。特に乾燥した肌におすすめの製品で、肌を柔らかく弾力のある肌に仕上げることができます。"
        },
        {
            "question": "この製品は何回使用すれば効果的ですか？",
            "answer": "ボディケア製品は、1日に1回以上使用すると、より効果的に使用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "製品は価格も比較的安く、多くの人が購入して使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどんな香りが含まれていますか？",
            "answer": "この製品には香り高いフローラルの香りが含まれており、ユーザーの感覚的な満足度も高めることができます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような肌のためにおすすめですか？",
            "answer": "この製品は健康な肌のためにおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 470
    }
}